鍾意一個永遠唔會鍾意自己嘅人

如題
真係好撚唔開心 忍唔住會在意佢 但係對佢嚟講係一種困擾 平時會傾開計 傾傾下會反思自己會唔會做多左 好撚辛苦 咁大個仔終於知道忘情水係點用
利申 00後 Yr1

毒撚一上到大學有女仔同自己傾計
就瞬間鍾意人

邊有，可能望咗一眼咋，而且條女可能只係望佢後面個餐牌

記得中學個陣鍾意個女仔6年
到畢業連一句話都沒同佢講過

係
仲要日日對住佢
唔理佢 佢又突然對你好
理佢 佢又唔show你

太嫩

做兵囉

錯覺嚟啫

樓主呀
俾D決心放棄拉
個女仔係你心度無你諗得咁重要嘅

屌你老母
我好撚鍾意你啊

照下鏡睇下銀行存款